10:35 中環銳武水炮車

巴打報哨tg報

報tg，報呢度無用

又擺中聯辦呀

應該擺sogo門口

九龍新界

唔防火的垃圾一舊，浪費公帑

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

唔塞路無路障 佢地都冇用而D仆街車既資格

水炮車姐成日都見驚條毛咩

久違警嫂車

跟本擺晒d武器出黎嚇人

依D實有人做嫁啦

銳武廢架

火魔二連擊可收皮

唉

移動垃圾

push

駐伊美軍：要反車輛裝備，恐怖份子好依靠車，恐怖組織係7人車同Van都要摧毀。

佢哋去幫姊姊沖涼？